尋日究竟有冇人搞議員辦事處同政府合署

我知有地區有搞好撚成功，個個親中辦事處都十號風球完完全全對到個政權準一準

鋪頭就搞大型中資/大型連鎖藍店同福建幫，藍絲小店就算鳩數啦過多兩個月乖乖地無人食自動收皮架啦

我尋日一見18區第一個反應就係搵哂所有依啲仆街嘅辦事處係邊，見佢地咁up dup真係想同佢老尾裝修好耐
我希望大家會將佢地放係checklist第一位，鋪頭裝修唔切唔緊要，偉大嘅議員做左咁多地區工作一定要我地調返轉幫幫手先

pish

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

你地最鐘意嘅對準政權呀

蛇齋餅傻啲仆街呀

呃你老母啲仆街呀

尋日見到觀塘有保皇黨區議員俾人裝修

做得好

麻煩幫手spread埋同推

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

所以親中奶共嘅都要裝修
咁up dup點對得住呀爺

搞政總但無人搞民賤聯

議員裝修要人

我個區就裝修完成，你呢

爆哂啦

裝個修真心好快，帶好架生就得

有

政府合署好似無乜事

好波但我知唔係所有區有爆

依個都要裝修佬

最起碼都要先處理民建聯辦事處

召喚裝修佬

真呀，大家都忍左民建聯好耐啦

民建聯最無恥

比個地址大家，針對政權，商家慢慢清算，佢地無生意遲早都自己執

推唔起

新民黨樓都拆埋佢

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

巴打好波文宣都唔洗點解釋人地就知我地做緊咩

做個分工，勇武裝修佬噴油佬
和理非memo紙
真正和勇合一

睇新聞啦 白痴仔 垃圾post

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
國企同共產黨根本連成一線
當你之後國企控制哂 香港人仲會出黎抗爭嗎？
但中資不同國企 e.g. 小米 唔需要裝修住
政見不同就擺買

agger
之後整好一次就搞佢一次

sorry要睇咩新聞有冇link呀ching

北區有搞啦

拆完連保險都claim 唔到

要18區都搞先得
點解不推文呀ching

唔係有呀爺支大水喉射住咩？問下呀爺bump水囉

PUSH
民建聯經民聯工聯會

民建聯

推

蔣小姐office同工賊會都有俾人搞

天水圍好似全部進行左裝修